許智峯同流亡各地既香港人 後生仔搞個流亡政府有冇得諗

周庭坐監 箝制傳媒 香港已經玩完
建立一個香港流亡政府 爭取國際支持有冇得諗

No
靜雞雞靜靜雞識唔識⋯

同流亡咗嘅香港人配種，一人生7個 擴大人數反攻中國香港

香港咁細地方, 靜雞雞係無用,先聲奪人令世球關注先可以抗衡支那, 一個人類史上最強大的邪惡帝國

萬一點下一代撐強國點算

下下咁張揚，你當人on9呀？

人道毁滅

記得當時共並肩

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方